激撚死我

話說近排夾公仔鋪頭越開越多越夾越上癮， 手機嗰隻抓樂霸都課咗成五千蚊 (夾咗 七件，)嘢， 今日返工 早咗班車， 見開咗間夾公仔機行玩下，見隻公仔差唔多跌就換左廿蚊玩， 夾夾下成半個頭凸左咗出黎， 諗住用壓嘅方法壓佢跌， 點知係跌就跌但係個夾升返上去嘅時候彈返隻公仔上去